今鋪係咪世界末日

我仲未等到IZ*ONE回歸

都解散啦回咩歸

永續IZ*ONE💪💪

樓上係狗

👆

轉會啦

轉邊隊好。。

只有一個夢不會死💪